美國務卿：美國會繼續支持香港的人權和民主價值

How?

只要係拜登政府都唔撚會信

不停扯貓尾

冇撚有錯

民主黨講咗等於冇講

繼續講左等於做左

我唔信任何政黨

只會相信做正確及憑良心做事嘅人

用口

同意

任何政黨本質上都係一丘之貉

14年已經係咁

繼續得把口

口交又贏

你民主黨即時滅亡陷家剷就真係幫到我哋

無錯

共和黨都有仆街

民主黨都有好人，唔係講香港泛共

Push

口交

不過我對民主黨竊國呢個行為真係極度討厭

係

尤其係佩洛閪

佢老公同佢都係Dominion 既高層

agger

繼續關注事件🙏

口交好舒服

好爽

🙏🙏🙏

有一次係twitter 見到一個tweet 入面有個video 係個記者問佢一個問題，條八婆本來已經走緊，佢聽到之後即衝返去個台發曬癲咁不停bull shit ，其中一句係佢會經理為Mr President pray, 又話自己出生係天主教家庭，佢唔會係咁嘅人，假撚到

不過我已經唔記得個記者個問題

Instead of making useless statements, the Biden administration should take REAL AND STRONG actions to support Hong Kong's liberty and democratic value.

Please copy and paste

使你支持咩，鳩嗡我夠識啦
專心打柒共產黨啦